審計報告審視加利韋特辭任港足主帥風波

審計報告審視加利韋特前年辭任港足主帥風波，指當時足總的行政總裁薛基輔，在招聘主教練職位的截止日期後，才將加利韋特的申請，送交人力資源部，並聲稱申請是他在截止日期前收到，但就無證據支持說法，而足總在當次招聘共收到115份申請，最後9人就獲得面試機會。

足總成立兩人組成的招聘小組，其中一人是薛基輔，他們都有簽署利益申報表格，表明自己不認識接受面試的人。董事局其後通過，聘用加利韋特為主教練，但招聘小組仍有成員未簽署面試評核表格。而加利韋特在上任3個月後呈辭，轉往日本球會執教。

審計署認為，足總應該制訂程序，以透明和公正的方式，處理截止日期後才收到的申請，以及非正式渠道遞交的申請，如果有充份理由要偏離機制，亦應該記錄理由。此外，足總董事局批准聘任前，亦應該先讓招聘小組所有成員簽署面試評核表格。

香港足總就係支港政府的縮影

CEO同gw都走左，好可疑

香港足總真係閪到一個點。
09年贏東亞運之後出黎認屎認屁，又話會發展又盛，結果搞咗啲乜？

港超有幾多隊我估做個街訪有9成人都唔會知，以前都有賀歲杯搵啲外隊踢下丫，呢幾年夠膽死出港聯對香港。